美國CDC: 唔建議戴口罩預防武漢肺炎

SARS, WARS 話比我聽病毒一樣識分白人and黃種人

佢係寫俾美國人睇

人地就緊係唔洗住啦
都封鳩晒你班支那狗同埋track晒班有風險人士

因為佢果度係美國
封左關後唔expect有太多case

邊句？

Do not use facemasks. CDC does not recommend the use of facemasks for the general public to prevent the spread of 2019-nCoV.

講緊美國。

唔通武漢湖北人又唔洗戴。

呢個指引應該係for美國本土

點解嘅？唔係好明，加拿大同美國都係咁，係咪有咩原因？

篇野寫俾local睇...個邊周街戴口罩會俾人歧視

Do not use facemasks. CDC does not recommend the use of facemasks for the general public to prevent the spread of 2019-nCoV.
仲有Do not travel to China.
不過呢啲野都係建基於 What You Should Do

佢講緊既係美國本土既情況

被人打

清，人地地頭第種玩法。

For美國人Only

封左支那關就不存在要戴口罩預防

係唔想令美國人用晒O的口罩攪到醫護無, 而佢地大爆發機會比較細。

林鄭又然

直接封支那關, 仲使撚口罩

唔好信哂CDC
合美國用,唔代表合亞洲用
亞洲人口密度太高了

美國有咩事俾錢三日後就可以嘆牛扒屌鬼妹啦

美國本土係咁 但唔代表香港都係咁，我地又無封關，人又密一個黑痴噴中幾十人

寫比美國人睇
香港受到既威脅點同美國

大家唔好對醫護罷工咁樂觀，行動隨時會宣布失敗。

好似係同緊自己嘅美國國民講喎

我問過D醫學界專業人士，佢都係講咗類似嘅野。

人地講緊美國喎

又唔係大爆發 所有源頭係機場就攔截曬 除非坐洗頭艇

CDC 唔係對美國人講唔通同你講

歐美人口密度點同香港比
美國就算係NYC - 都係得中心地帶會聚集多D 人流－ 但點都唔會好似香港人做沙甸魚咁
香港人 － 特別係林奠 － 真係唔好ff 太多口罩無用
香港有邊個醫學專家 係叫香港人「唔駛戴口罩，口罩係無用」？？

Wearing surgical masks does not prevent a person from inhaling smaller airborne particles; they are not considered respiratory protection by the CDC. Surgical masks are also loose fitting, and when the wearer inhales, there is potential for particles to leak in or out of the sides.

汁：

好老實美國除左大城市外，人口密度真係好撚低中西部果D鎮仔一層公屋都多人過成個鎮

同一時間美國都有流感，感染左成1800萬人，戴左冇壞，起碼奶左野唔使傳俾人

What to do if you are sick with 2019 Novel Coronavirus (2019-nCoV)
Recently Returned Travelers from China

If you were in China in the last 14 days and feel sick with fever, cough, or difficulty breathing, you should:

Seek medical care right away. Before you go to a doctor’s office or emergency room, call ahead and tell them about your recent travel and your symptoms.
Avoid contact with others.
Not travel while sick.
Cover your mouth and nose with a tissue or your sleeve (not your hands) when coughing or sneezing.
Wash hands often with soap and water for at least 20 seconds to avoid spreading the virus to others. Use an alcohol-based hand sanitizer that contains at least 60% alcohol if soap and water are not available.

喂唔對路喎, 點解真係無講用口罩既 ?

除大城市外 個個都自己揸車出入
撚會好似要香港人咁一日內 會近距離接觸到成百上千嘅人

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

冇肺炎但佢地有流感

拉
個標題講啲唔講啲

sor 個app 神神地
連環覆咗幾次

拉

防恐慌姐

佢寫既原因係國內未有傳播啫！俾美國人睇架

唔係喎， 連由蝗蟈返國， 出現不適都無講戴口罩 ?

係咪知道左啲咩秘密？

美國人口密度同香港都爭好遠

而且好多出街就揸車

因為人地做足晒其他嘅point

吓？因為驚比人歧視就唔戴？

外國依家睇住中共個大型實驗黎部署
佢梗係源頭堵絕好過全民抗疫啦，邊生產到咁多

沙士果陣CDC都好似咁講
學大陸話齋
國情唔同，唔可以直接搬字過紙
香港人口密度高咁多
又多高樓大廈
真係要多D保護

MAGA country

仲有人地地方咁大，個個自己開車，超市完全唔逼，話咁容易保持2米距離。一個4口住2000尺係基本。人均面積同香港唔得比，洗鬼口罩。

但係美國依家已經有人確診咗 唔係帶返會穩陣啲咩？

Avoid close contact with sick people渦，香港點avoid呀，你唔知邊個sick，仲地少人多，搭車去超市排隊買野全部都已經係close contact, 唔比人噴到既只有帶罩咋播

豬咀

武肺唔係airborne架，係飛沫，所以要擋飛沫。所以口罩唔需要殺最厲害，但係必須擋飛沫，另外就係廁所。

香港好多公廁沖既時候唔蓋上，所以有病毒就會飛左上廁版廁紙同地下。
洗手唔會洗pat pat, 唔小心一樣麻煩。

佢特地寫does not recommend the use of facemasks for the general public to prevent the spreading, 應該怕係大眾恐慌之下搞到口罩供應同分配緊絀

Q: Does CDC recommend the use of facemask in the community to prevent 2019-nCoV?

A: No. CDC does not currently recommend the use of face masks among the general public. While limited person-to-person spread among close contacts has been detected, this virus is not currently spreading in the community in the United States.

暫時唔recommend啫

WHY? 戴口罩點解要歧視我

一早封撚晒你班友入境 驚春咩

外國人唔會理解你係considerate先帶口罩
佢地反而覺得你係度制造恐慌

CDC啲terms應該要align番啦，少隻字都好大分別

美國專家稱無必要戴口罩

又黎博屌

唔建議因為對美帝情況overkill
口罩最有效係有病果帶
但係華人呢個品種，有病係會同街走周圍吐痰

人人戴都減少到廢老傳播嘅機會

一黎人口密度唔高， 二黎口罩唔識戴仲易感染同戴左更唔會keep住洗手，三係佢地比強國人掃哂罩同你講一定要實現仲唔慌到hihi，仲會引起民族仇恨

利申： 常識推理

屌 如果我係美國梗係唔撚駛帶啦

其實真係唔駛戴 點都死清光

美國地方大呀嘛，尤其住鄉下地方，真係可以行足十幾廿分鐘都一隻人影都無

流感有疫苗

而且流感殺傷力低咁多 又易好返 緊係無明顯病徵就唔使帶罩啦

因為US冇疫情爆發，而且有多種措施控制疫情，所以暫時睇唔到爆發嘅可能性。如果CDC而家已經叫人戴口罩，好多美國人聽日就開始買同戴口罩，將來假如真係爆發，到時就冇晒口罩用。

同埋CDC呼籲病就stay home，唔好同人有close contact，自我隔離一定有效過出街戴口罩。人地基本條件係可以做到，因為人口冇咁稠密、二來由日用品到外賣都可以完全唔經人同人接觸，而且好多選擇、三來home office嘅文化本身都流行。

反觀香港，以上條件皆無，居住空間又窄，就算俾你防疫休假都好，都好難連續好多日唔出街（除非爆到武漢咁）。因為明知啲人會出街，所以唯有叫人戴口罩，叫做有個好過冇嘅保障。

果幾件武漢人係LAB房做緊白老鼠

人口密度

再講清楚d

佢話隻病毒現時冇係美國社區傳播，現階段唔洗口罩

人地點同香港

因為唔夠口罩用，一搶就玩完

The American public, because there has not been human-to-human spread yet.

醫生都有講，好似係，健康嘅人，以預防措施嚟睇，係無咩用。

咳嗽病人，一定要帶

手部清潔，係最重要

Do not show prejudice to people of Asian descent, because of fear of this new virus. Do not assume that someone of Asian descent is more likely to have 2019-nCoV.

But do protect yourself against people who look like they come from Mainland China. If you are unsure, shout "Taiwan No. 1" or "Fight for free, stand with HK" and observe their reactions.

you damn right

大家冇罩就戴豬嘴啦

呢個合理
係無端端而家啲人跨大咗口罩功能

美國口罩比中國/香港 搶晒啦
而家佢地amazon 賣既都係MIC 買完衰過冇戴

洗手永遠最重要
因為手周圍摸
摸完又捽眼捽鼻攞野食

口罩基本目的，防止自己飛沫散播
用紙巾或衫袖都可以替代

但係洗手無嘢可以替代

樓主pin 呢個

黑鬼戴口罩，唔理人定鬼，實俾人亂槍射死

外國人戴口罩即係等如同人講你好污遭 我唔想掂到你
實比人打到仆街

你知唔知流感疫苗今年唔多中?
咁香港年年高峰期都唔駛叫人帶口罩啦

咁你會叫大欖既戴口罩定係旺角既帶口罩？

口罩產量唔係無限架喎

個人覺得大致意思係：你唔因為吸入而感染，因為如果你因為吸入而感染，就算n95都會穿過，因為病毒再唔係飛沫，而係經冷氣、或者淘大case 咁霧化左，變咗airborne 。 醫生話，其實係未有evidence 話病毒係唔識airborne ，即刻有可能。

口罩係俾咳嗽病人防止飛沫傳播

所以cdc認為洗手最重要

不過華人社會，全部人都載咗罩，一了百了

美國除左最TOP幾個城市 90%既地方都係咁既人口密度
人都無個 帶口罩真係把撚

因為人地唔似香港咁繼續放病人落黎囉

頭先聽881杏林茶，果個Dr. Tim又係咁講，佢話正常人無需要帶口罩，重話屋企冇口罩唔駛特登去買

你去過就明，唔計住宅區地大人少，普通城市入面人同人排隊交談之間有一個空間，當然唔計 dems 個批生蕃地區

最簡單嘅解釋